雷鼎鳴指佔中令股市跌745點，每人損失5萬，咁國安法又令港人損失幾多？

科技大學經濟系教授雷鼎鳴昨在《晴報》撰文指
「佔領中環」行動發生以來，股市共跌745點
保守估計已造成股市等的經濟損失達到3,500億港元
相等於平均每名港人承受5萬元的損失，這還未計算影響未來發展的潛在損失

咁如今2020年5月22日，國安法消息一推出，港股就跌左1349點，跌幅逾5%
雷大師又認為港人又損失左幾多

我睇你唔到

佔中大升市喎

武炎3月大插落21000點每人又蝕幾多

又呢條7頭

呢方面要請教一下雷大師

我都記得一開始係咁

Push

笑死

雷大師見解果然係與眾不同

撐共撐上腦
香港優勢係乜都唔知
以為一切靠黨

教授，信你既黨教啦
每日對住老毛拜三次
你就有飯食有工開

呢d 唔計

佔中反修例就計
雷大師計法

又bin

教授

得番支那狗有捐失
正常都走哂換哂美金美股